我地呢代係咪比上一代西化左？

食飯 - 少食中餐
醫生 - 剩睇西醫，拎假紙唔計
聽歌 - 英文 or kpop
睇戲 - 西片 > local
電視 - Netflix > cctvb

政治上，支持自由民主
生活上，越黎越多人移去英美

西女人

本地大部分野無進步
上一代食老本玩大富翁
訓練下一代做奴才自己UNUN腳收租做土皇帝
官商勾結利益輸送
個城市刷完資源就移民

中菜其實抵食好多
一千一位已經有翅食

係現代化同香港市場壟斷專出垃圾揀唔落手

80~90後先係

而家00後開始被洗腦成偉大中國人

我覺得我老豆果代港英餘孽西d 佢地聽英文歌 又叫英女皇做事頭婆 我地呢代好韓好日好大陸

so sad 小弟90後

西左好多

以前香港樂壇都係翻唱英日文

仲食翅？𨳒你老母！

揸得bno都係英國人

一千其實唔算平呱
人頭計

冷血既人先會鍾意食翅
碗仔翅唔計

中菜難食左好撚多,大量菜式失傳哂食黎食去都係果幾款,點心全部支那工廠貨

香港咩年代嘅人都係咁西

我都好耐冇食，碗仔翅抵屌又保育

另一種西

所謂嘅現代中國潮流（抖音，we7）
咪又係源自西方/日韓文化

魚翅本身都無味 係整色整水調完味飲碗有味湯咋嘛 都唔知有咩好食

細個去酒樓真係好食d
可能師傅去左加拿大

粟米羹好食好多

想點呀
有無呀開冷氣呀柒頭

Platform就係姐
內容都係中國式垃圾

00後睇抖音 又喜茶又海底撈翻大陸玩似赤化多d

我就國際主義嘅,無話特別偏好某一個國家.

去溫哥華 sydney 一定要搵間中上價位嘅酒樓飲茶食晚飯

先食得返以前嗰d質素

有時未必係師傅問題

食材同水同調味品質素都好緊要

係
西口都西化咗

係
面口都西化咗

好想試

可能屋企人喜好問題
我屋企多數食中餐 成日去酒樓食晚飯
醫生就 中西兩邊都有睇 傷風感冒個啲西醫
腸胃唔好 濕熱 睇中醫調理
聽歌 受爸媽影響 聽廣東話歌多 李克勤個類啲舊歌
睇戲 無分
電視 屋企人睇viutv
政治 爸黃 媽港豬

聽好過講，大把人煲美劇
講唔返咁fluent姐

食飯 - 少食中餐

唔計啊媽煮啦，自己同fd食好少中餐

如果中國有好野，我都會支持。
但係無樣野好，唔係黑心就係抄。

鍾意kpop係西化?

Kpop本身係走歐美風，research下先

係 老個輩 聽同玩英文歌 跳舞 彈結他 以前好癲

食翅成個感覺好廢老

會唔會係中國野柒

西乜嘢化，係文明咗，有品味咗

Joe Junior

政治上就一定唔會係好㗎喇,傳統文化例如新年咁我又唔鍾意熱鬧,飲食方面就正常嘢好囉

西方文化創新d
自由度高又多元化
每個人都鐘意新鮮事物
同上一代人無關

性方面係

仲以為 你係講 香港人理解果個西

反而覺得香港仲好保守
你去日本問下架妹應該冇咩邊個十八仲係處

賣相做ptgf

唔覺得係
大把人思想仲係好傳統

中西都食
歌廣東就多數舊歌
睇戲都會支持港產

翅有咩咁好食

點解唔食得?

呢個真，出街同朋友/同女食都唔會食中餐啦屌。

講哂支語甘 超級市場變超市 好多後生傾計講支那話 地方名 翻譯唔用廣東話標準

我地係 但下一代唔係

價值觀仲係好傳統

01年表示 02後全部垃圾

西方文化 定
閪文化

而家d小朋友好似唔係咁架wor 佢地唔睇netflix 睇大陸網大陸劇

主流文化係咁 有得揀咩

80後：90後=垃圾
90後：00後=垃圾
00後：05後=垃圾

3-5 就唔關我哋事，係普遍質素下跌。
中菜我有食喎，中醫都有睇開醫敏感

問題？

我鐘意飲茶食點心，聽香港廣東話歌，利申90後

我地變老野

衣家啲酒樓又貴又難食

你攞間藍店嘅片
偏頗到死嘅剪輯
你唔睇吓出邊前線幾多零零後？

咁中意食翅，腥港人？

潮流呢啲嘢都係商家嘅伎倆，但食翅呢一點的確比左膠同環保撚攻擊得好犀利，二來價錢都真係貴，所以商家喺普羅大眾上嘅推銷無從入手

我唔同你講環保呀！我同你講保育呀！生物絕種呀！食𨶙到D鯊魚都無鳩晒呀！衰𨶙到切咗塊魚鰭之後生勾勾掉翻佢落海呀！好多酒店已經唔賣翅呀！太殘忍呀！

𨳒你老母！廢物食屎狗！

中國大陸個種係劣質中國民化
散修修不成體統

台灣個種正統好多

好多連登仔忽然環保，屌人食翅

利申，樓主不代表我，我唔係係好西化。我鍾意食中菜、基本上只聽廣東歌、中西醫都睇

我唔同你講環保呀！我同你講保育呀！生物絕種呀！食𨶙到D鯊魚都無鳩晒呀！衰𨶙到切咗塊魚鰭之後生勾勾掉翻佢落海呀！好多酒店已經唔賣翅呀！太殘忍呀！

閪化左就有

就咁講紅白二事果堆傳統野
我諗過多兩代應該都會無乜淨

其實魚翅本身冇味
D味道係來自個羹
唯一係食個咬口

抽起D翅一樣咁好食
而個羹係唔值錢既

白事唔知 結婚擺酒呢啲就好快收皮 多撚餘

真 啲下一代屌上一代炒樓
但當有能力果陣自己炒埋一份

8-90後應該係
但00後好撚蝗 蝗到溝通唔到

我諗我地呢代都唔會想有人喺自己喪禮度破地獄
真係好on9

唔係
同年齡仲有好多人信中醫
利申:90後

我都反對食翅，我係串部份連登仔忽然環保

魚翅好似仲有水銀

開始生少左 唔撚生仔
問d朋友去食乜 一定唔係答去酒樓/大排檔
會講去外國遊歷，而唔係講大中華邊到靚，etc

一定係西化左

廣東歌世一

粵菜最講究食材新鮮
而家成個公海都畀支那人絕子絕孫式捕撈
重點會有靚嘢食
加上香港製造嘅點心大部分送去外國唐人街
本地反而得啲支那厰點心
所以酒樓真係越嚟越唔抵食

我地90後係香港唯一清泉
00後就係真真正正中國人

我反而覺得係越嚟越中西融合

一係就成條鯊魚食咁就冇野好講
將鯊魚割完鰭掉返落海痛苦死真係作孽

深海魚

我淨係覺得而家職場英文係削咗好多
以前英國人管治 做白領嘅語文要求高好多
再加上以前無咁多電腦
要用打字機做日常文書工作
錯一隻字已經煩過閪 更何況錯grammar

大中華邊到靚？is that a joke?

Ching壓力好大？

香港比盡得200 萬+ 1 係黃 500 幾萬係藍

唔講環唔環保住
鐘意食翅既多數係廢老
後生食翅就一定係港豬

真心碗仔翅仲好食

wfh 7日唔出街計埋foodpanda都係得幾餐食米
唔係麵就pizza\pasta\tortilla \薯菜

有道理，以前冇autocorrect

want link

話自己中立果堆其實係藍

cctvb 唔關西化事

正常品味都唔會睇

醫生 - 剩睇西醫，拎假紙唔計

呢個係現代化而唔係西化

繼續標籤啦 出黎抗爭一樣見到大把00後細路
要講洗腦 夠大把黑警係8 90後啦

本土電影同西片
首選一定係本土

屌你啦 又分化
出黎發夢個堆好多00後

唔拜神

咁就叫西化

唔知大家點定義中菜
個人幾鐘意 大排檔個種港式菜（粵菜？
星洲炒米
菜遠鮮魷河
個類

酒樓個啲全包宴就不了 好難食

至於CCTVB / 本地娛樂文化大家都淨係食老本 冇競爭自然會係咁 香港個啲垃圾機構自家攞黎

加上學術上既進步 西醫方面有大量例字同數據 自然更勝於中醫

全球化底下大多價值觀都係由西方主導
所謂「國際都市」既香港生活方式近西方都唔出奇

不過有林奠個班狗官 下一代就中國化架啦
期待有一日可以係香港見到穿山甲/蝙蝠既門市

歐洲市場大撚把動物角切完就由得隻動物死啦

比較起嚟可能係西化咗啲嘅..
但望到香港人英文同埋啲價值觀就知冇

仲食野！殺生喎

由細到大都冇咩點睇TVB

細細個記得有裝now寬頻睇完嗰啲外國片返唔到轉頭

大個少少就崇韓崇日 荷李活

香港嗰啲娛樂事業完全係小學生級數

華語圈可以聽嗰啲歌手全部都係台灣

780後大把藍絲，當然560後仲多

翅係貴在越嚟越少，唔咪貴在好食。

有d野一路都唔進步

人地d野好d 你自然識選擇

當然都要留返d支持本土創作

垃圾低質素支那人先仲食翅
講出黎你醜唔醜 out到

傻閪 00後上前線多過你啲80後啦
90後同00後應該最多

中菜最岩口味

與其話西化，不如話去中化，定位更加香港，同大陸接收資訊好唔同。我相信大部分人嘅來源都係，明星，綜藝，網站(討論區)，新聞，課本(嘅幻想)，網上電視，或者食物...

鮑參翅根本都唔撚好食 係你啲戇鳩見佢名貴就鍾意食

所以佢咪見一個屌一個，無乜問題啊

其實唔係西化係globalization

本身個世界已經開始冇分國界，邊度適合自己就去邊度，好多人流動....移民，工作咁

係呢幾年突然好似分哂國界咁，因為某d國家作亂

特別係中國話咩攻打台灣呢d言論，人地國民生活好好地，話要去攻打人地，呢d根本係違反人類道德立場，全世界都應該譴責....

2020仲有人中意食翅

有冇唸過係英文普及左既原因
上一年識英文又有幾多?
咁點聽英文歌睇netflix?

On9

西化有冇咁表面？我覺得真正意義上嘅西化係深入到連價值觀上都做到西化，完全摒棄華人嘅思想陋習，小農DNA。

鐘意食翅

誰令你心痴真係唱親k都唱兩次
一次廣東話一次日文

你都on9
我假設你既上一代係講緊around 60 70後
佢地聽歌聽張國榮 梅姐 四大天王
睇戲睇周星馳 睇劇睇ATV同TVB

點會係佢地影響到我地 反而係呢一代因為網絡發展太勁而失去本土文化就差唔多

kpop 應該唔關事
飲食方面應該唔係西化 係多元化

贊同
依家個個西口西面

香港上一代全英國統治wor，連d人打扮都跟足西方人，統領亞州潮流，而家香港呢一代係跟晒日韓...

你講呢一代果種西化係全球性，全世界都國際化左好多，亞洲國家接觸西方多左，西方都接觸亞洲多左

但要淨係講香港，其實係中國化左

日韓台泰越 幾乎每個香港人都會熟悉or去過or想去果度發展，對比返大陸，有幾多人會？

食物最多係西化咗嘅中菜(廣東)，仍然係中菜。仲有(茶) 餐廳嘅快餐

東亞化(除咗中囯)就貼切，西化就唔多覺

係「崇優」咗
人當然會追求更好嘅生活
乜嘢好食就食，乜嘢好睇就睇
當本地嘢冇進步，而人地就一日千里
好自然會「西化」

咁你食素？

對 east-asianization

咁多選擇咪唔一定食中餐囉
公司唔認中醫假紙
細個已經英文好，咪識聽英文歌睇英文戲
唔睇cctvb係因為cctvb on9啫

90後係 但00後就內到外回歸中國

係再上一代 上一代係日化

咁00後啲手足呢

係

樓主幾耐冇食過飯?
淨成麵包大?

手足既話唔應該咁分

但無可否認 文化上真係有分野 00後係用多左抖音果類

有幾多係舊年先開始醒
如果唔係仲飲緊喜茶食緊海底撈

真 得罪講句 唔係手足既話肯定俾大陸同化左

你食肉啲豬牛雞都好慘

應該話。
西方野好多都好過中國。你冇計。
淨係計games。屌你，中國垃圾games就有。乜撚都話審查。審佢老母咩。一係就抄人。食屎啦

中餐唔健康，cctvb不了

碗仔翅又便又好味

碗仔另計

支那野垃圾
中醫？功夫？中國制？ 出黎搞笑

你食屎啦！
大把出去嘅係二千年之後出世。

老土到你

都唔知幾多00後係度睇抖音買淘寶睇大陸劇

其實都唔係全部係工廠貨, 好多小店自己整點心好好食
唔好幫襯連鎖就得

sorry按錯了負評

鄧麗君都好日化
好多經典金曲係改編只日文歌
關正傑
甚至張學友都有

泰國 400蚊食到你懷疑人生
燕窩20蚊港紙一大碗 要食唔儲一筆錢食餐勁？

唔應該用西化
應該係話我地更加崇尚優質既野 一啲好既野

唔係西化
香港人根本係文化上係有一半西人文化
中西合壁不嬲係香港人特點
所以新一代英文越來越差真係唔可以接受

你又嚟呀？又想比我𨳒你on9 仔呀？呢句幾廿年前高登講到今日，去廁所坐吓諗過新D嘅反駁我，文明D啦！𨳒你老母！

食咪食囉，on9仔
鯊魚同我有親？

到你，又想比我𨳒你on9 仔呀？呢句幾廿年前高登講到今日，去廁所坐吓諗過新D嘅反駁我，文明D啦！𨳒你老母！

一諗到d鯊魚比人殺就覺得好味
食左佢地隻翼，睇下佢地仲點樣殺海洋生物

on9 鯊魚殺勁多魚，我食佢對翼係替天行道

跟住係你，又想比我𨳒你on9 仔呀？呢句幾廿年前高登講到今日，去廁所坐吓諗過新D嘅反駁我，文明D啦！𨳒你老母！

咁撚曲都咁多負皮

連登仔on9唔比人食翅
我就一個月食一次，最中意見到d鯊魚比人殺

你同啲小粉紅屌人話”北韓比中國仲差啦”有咩分別

咁我照食 898

睇完大白鯊 好憎鯊魚
支持食晒佢哋

外國的中菜好撚高質(唔係d垃圾放題, wok)
係歐洲去過一間細細間既中菜館
好撚好食, 又平(同香港比)

食飯 - 少食中餐 - 超錯， 絶大部分人係食中餐！
醫生 - 剩睇西醫，拎假紙唔計： 因為西醫比中醫快見效，香港人要講速度效率。
聽歌 - 英文 or kpop ： 錯，6-7-80年代仲可能係，80、90全中國係粵語歌，20後普通話。
睇戲 - 西片 > local，正常， 全世界都以Hollywood 為首。
電視 - Netflix > cctvb 正常除非係儍嘅， 唔信可以問吓身邊大陸朋友。

點解唔食其他嘢要咁對啲鯊魚
又唔係特別好食又哂資源

但老咗唔知點解好多都變咗大中華膠

喇沙仔 pornhub size (SL人UT)

Netflix同中國都係同一個利益集團

乜你以為劏豬牛雞又好人道咩
你用同一把尺對所有動物先再講嘢啦

連登非處係雞 女人扑嘢就淫賤嘅價值觀不知幾中國思想

駁佢都廢鳩事
咁多左膠懶環保

呢一代嘅西化係全球化下嘅西化 港台韓東南亞甚至支那都係差唔多模式

上一代嘅西化係英殖特色嘅西化 支那嗰陣個個人仲著緊爛布長衫出街 50年代香港已經成街西裝骨骨 雖然內裡仲有好多東方文化元素 但係上一代嘅西化先有無可取替嘅香港味道

6 月娘 藍店緊係揾大陸學生做妹

D女人都係

分化撚？00後手足出去嗰陣你喺邊？

係國際化

個個都唔結婚或者唔生仔
有冇人葬都成問題

手機 - 3星>APPLE

講西邊夠上一代西？想壓詐人就話獅子山精神 賺到錢就自己袋袋平安 炒樓炒剩搵埋呢一代人錢 唔比佢地壓詐就話後生仔唔捱得

no

人地做衰嘢，代表你都可以做衰嘢？
你講嘢同啲藍絲講話美國警察會開槍殺人，所以香港黑警可以打香港人都得有咩分別？

講野唔係呢，比好多支那用語入侵左

左邊生到成個胡叼盤咁嘅

喂！又係搬果D 低鳩能句出嚟駁：你食素呀？牛都會喊！菜都有感覺㗎！你咁閪叻有冇殺過蚊呀？蚊都係生命呀！⋯⋯

除咗有人話：我好撚憎鯊魚，要佢哋死得好撚慘，食咗佢塊鰭，關你撚事？好！我真係駁你唔到，因為你手刃仇人我點會𨳒你？簡直要賀你啦

好喇，人道主義，點解要食翅？淡而無味，大把野可以取代，但一個字：貴！自古以來食翅根本係用嚟show off或者擦鞋，仲要係中國人最喜歡嘅。人類係有文化，會進步，懂得乜嘢應該做乜嘢唔應該做，包括咗選擇食物。你中咗沙士武肺唔好埋怨，因為係中國人乜柒都隊得入口嘅大道理間接直接咁將病毒傳出嚟！

善待動物係近代普世價值，家畜家禽係人類嘅食物，好多國家都有指引用最不令佢哋痛苦情況下去殺佢哋。你呢D比藉口自己去虐殺動物而純為滿足口慾嘅人，根本連「甚麼是食物」都分唔淸，即係乜嘢？係文化！你有冇？你有冇跟隨時代進步過？

點解要𨳒你？因為你哋同大陸人一鳩樣！連食物都唔識分呀！儍閪！

true 香港好多西人 dklm

邊度有著數有錢搵就企果邊

上一代港英時代出世
讀書大部分英文 睇英文小說 聽歐美流行歌
而家呢代睇韓國/大陸野

炒美股

冷氣-> 全球暖化 -> 植物同動物大規模滅絕
鯊魚 > 地球

鯊魚俾人割咗對旗好殘忍，地球暖化導致植物同動物大規模滅絕唔殘忍呀？

睇你點睇啦
我覺得香港人人係生活習慣尤其飲食係西化左好多但好多傳統中國人既漏習都仲保留緊

負評畀#1
正評畀#2

應該話仲保留左好多傳統中國人既唔好價值觀

完全唔覺

衣著方面完全無西化

中國人前中國人後 好爽
乜野衰字都賴落中國人度
只要你唔認中國人唔食所謂嘅魚翅
就可以指住人個鼻嚟鬧
係呀你好有道德 打咁撚大篇文屌鳩人
轉個頭自己走去食肉
齋口唔齋心咪就係你啲垃圾
法國人呢？鵝肝係咩嚟
台灣人呢？神豬又係咩嚟
做好啲功課先啦
最肉酸就係你呢啲企喺道德高地垃圾，野就識少少大聲夾惡打兩隻粗口，以為自己贏到開巷
人唔笑 狗都吠

真心想問 豬牛羊條命係咪賤啲

咪係，豬牛羊唔慘，鯊魚就好慘好慘

唔係祟洋, 係祟優

有少少偷換概念其實唔係西化，而係人總是會追求美好的事物
如果cctvb翻翻去三十年前嘅水平

仲有日本捕鯨呀！有冇比人𨳒呀？仲有柯膠呢？有冇比人𨳒呀？白撚癡到又係話鳩人食肉就唔可以𨳒人虐畜？菜都有生命㗎嘛！點食呀？ 𨳒你食翅就梗架啦，因為你仆街呀！食撚埋D 用嚴重暴力虐待動物得返嚟嘅野呀！無話唔好殺生呀，係物種絶種喇！食到絕種，你食到人哋陷家剷會過意得去就得啦

其實全世界都係咁，就連中東國家都一定程度西化左，但主要係因為西方文化霸權，投射到其他層面（商業，娛樂等等），令你接觸機會多左

例如以前日本文化都影響香港人，但而家衰落左就冇人理佢，俾韓流文化取代左一樣，所以冇絕對，主要係睇邊個係世界權力中心

你講得好啱，唔講d複雜野，
魚蛋、燒賣呢啲咁基本嘅嘢，
都好難搵到好食，來來去去都係果幾間廠出

以前大學有國粹派架，
同埋港英容許宣揚大中華思想既教育，
其實唔係後來變大中華，
而係細個開始都係受光復中華呢種想法

連燈咁撚多大愛環保撚嘅

你講極都係答唔到其他動物嘅問題
唔食翅嘅見到你啲所謂偉論都忍唔住屌你啦

10後仲西
好多英文native
但都有好多支那native
廣東話native反而少

你想講我哋呢代比上一代更西化定係講上一代人將我哋西化？

你都幾偽善
即係畜牧嗰啲唔絕種就無問題？

一開始就屌捕鯊唔人道
問你其他動物答唔到就講絕種

咁我去養鯊供應魚翅嘅話
你係唔可以縮返入你老母個晒度

鵝肝一個例子已經夠殺

乜撚嘢答唔到？最基本我講緊係虐畜呀！兼食到人哋絕種係衰多樣呀！兩條罪衰撚晒呀！

你叻撚到養鯊魚賣翅就發撚咗啦，夜麻麻攬緊女飲緊酒嘆雪卡食緊翅啦，仲上連燈同我鳩up咩？痴撚線

事實係啱啱相反

你問下自己, 過去一星期:
少食中餐 - 無食過米線? 無去過茶記/冰室/food court食炒粉面飯?
聽歌 - 坐小巴聽收音機, 無聽過廣東歌? 電腦無播過廣東歌?

笑撚咗
你知唔知自己講嘅論點係完全站唔住腳
唔人道方式殺害動物唔食
你可以選擇來貨嘅地方即刻變到少得可憐
街市茶記快餐全部你都唔使去食
你真咁勁虐畜唔食嘅唔通你識光合作用

對不起，是我錯了，不應該多事説三道四，請原諒我的多咀。你們繼續吃魚翅吧，多吃有益身心，祝大家身體健康，謝謝

好辛苦，我唔講喇⋯⋯

你真係正一垃圾 冇思考能力 同支那人冇分別 不如你做支那人算

唔好咁講啦我哋對住你辛苦啲
between咁你點呀聽日開始打算去邊搵嘢食
記住自己信念查清楚來貨有冇虐畜先好食呀

知道喇，我聽日去公園坐，落雨就飲水，出太陽咪光合作用囉，早唞了，親！good night!

本來都唔鍾意食
見咁多兒登仔反我就聽日去食一碗

多咗支那公司甚至鼓吹北話=國際語言

日本先多處。 好多架仔屌西都無興趣

全部都係大愛左膠

食魚翅根本冇錯
錯係瘋狂食到某啲品種瀕危滅絕

右邊條女塊面好闊
闊到搭uber由左邊面去右邊面要俾$72.3

算啦
駛咩同反普世價值既連登仔嘈

又係波ATTENTION WHORE

波台

如果有日我死咗,我會希望有人會將我啲骨灰散落喺俄羅斯,反正要個墳墓嚟冇乜用,你死咗啲仔會拜你,但你啲仔嘅仔嘅仔仲會唔會同你掃墓呢？好大機會唔會囉,雖然我唔打算結婚同有下一代.

又發現一個中國人

除左西餐外其他都岩

中日韓港台歐洲東南亞咩菜都會食

英國Chinatown 嗰邊飲茶點心都好食過香港
不過嗰邊啲師傅都開始退休了

過30歲後開始食中藥飲涼茶，好過抗生素

咪on9啦 少食中餐
酒樓後生都好中意去食
大學讀U成日一班人去飲

同埋 kpop點解會係西化
定佢用緊嘅樂器係西方野所以係西化

講廣東話既歐洲人/英國人

一千一位食扒點都好食過垃圾翅掛？

一千食扒咪就係得扒食
一千食中菜有魚有雞有翅有菜
你話邊個抵食啲

食d大白菜 炸子雞心理上會抵d?

澳門

裝香拜神、拜山掃墓、盂蘭節燒街、 去寺廟求福，呢啲傳統風俗過多幾十年應該會消失

唔計去飲
你有冇真係食過一千一位既中菜？
一千一位（已經叫平）都有星都可以試到

我唔反對粵菜係好食 但所謂既鮑參翅肚有邊樣唔係靠個汁黎幫佢入味
粵菜好食既係蒸魚 炒野果d
所謂上菜唔靠個汁真係食得屎

靠個汁幫佢入味其實有咩問題？

咁等食個汁就得啦 洗咩食佢本身件野
支那人乜柒都要講個鮮字 但鮑參翅肚都係靠個汁既話咁同個鮮字就完全拉唔上關係喎

上一代d英文絕對好過後生一代
以前全部人都係讀EMI

乾貨唔關新鮮事喎

鮑參都係乾貨咩

戒啦

乾鮑喎 你話呢
海參都唔似係用濕貨

此地不留人

少食中餐???

見你唔似啲on9 仔一黎就屌人講粗口
就聽你話

咁其實好食在於邊度？
直接拎d汁撈飯咪得囉

好多涼茶舖會偷偷落西藥

後生鍾意食茶樓點心多過酒樓晚市
酒樓晚市多數係應酬老人家或者上上司

無眼睇
00後都中國大多都唔反感

碗仔翅好食咁多唔係講笑